Nowtv記者討論區

牙萍拍緊拖啦死左條心佢啦
我係佢男朋友

牙萍係唔係文天祥後人

如果有獅鳥出現阿萍可能會做阻膠

有冇胡瀞詩fans？

都唔係嘅，now除左牙萍好多女記女主播都靚女，而且新聞高汁素，張倩欣都值得討論下

愛萍盟萬歲

Janet

兩日前去左暴大

講唔耐有冇亞萍IG啊

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

尋晚係Jody去集氣大會

Janet bb

我愛中彈司機

愛有好多種

今日係mia同梁思齊，梁思齊做live唔掂，好多dead air，mia就係佐敦渡船街

Nowtv 記者討論區（2）